而家最風光嗰個中學同學撈緊咩

早排喺電視見到佢，即刻睇佢ig，原來畀個有錢二世祖包咗

利申：自己仲係一條廢柴

一定要中學? 小學得唔得

咁都幾開心吖...

投資公司CEO
40歲 買3千萬樓

風紀隊長

都得
講嚟聽吓

黑警

差唔多10個醫生10個律師 仲有幾個big4 會計/ibanker/MNC MT 有兩個AO 但我諗最風光嗰個（暫時）仲係一個女仔 有父幹 老豆係建築公司老闆 佢自己唔使做四圍去旅行 屋企重要住壽臣山 手持幾個九龍站單位

20尾 唔洗撈 日日係屋企打機 溝女 玩 屋企準備開埋公司比佢

攪ptgf網俾popo拉左

睇嚟巴打都應該係名校出身喎

連登仔

40歲先買三千萬？
我身邊嗰啲30歲未到已經買咗層過億

利申 黃豆都買唔到粒

做老豆個乖仔 大學畢業到依家就黎3張仲環遊世界梗 一年都唔知有冇十日係香港 平均一年換2條女 乜國籍都屌過晒咁

職業：兒子

識一條女
佢含住金鎖匙出世
老豆係跨國公司嘅大粒野
老母個邊本身就勁有錢
但係佢依家喺某間酒店做緊樓面

自己仲係霉緊 如果香港贏唔番 去柬埔寨義教耕田算了

有錢人兒子同女兒應該係香港最好既工

判左未？

點解唔做女兒算？

tvb 藝人

佢grad左兩年玩足兩年
依家玩到悶
所以先出嚟搵野做燒時間

有錢人嘅世界真係好唔同

上晒報啦

航空公司高層個仔，本身做big4

之後為興趣渣巴士

人地就算去掃街
正職都係女兒

你啱
話知佢依家做啲咩
人地一出世就贏在起跑線

男定女？

係咪嗰個狀元

講到尾 其實最重要都係父幹

黑社會大佬
有30,000+條𡃁

會計師 但係佢係上巿公司主席個女
揾左個黑警督賊老公

你同學係咪姓鄧

你點知的
炳哥 唔通你就係我同學？

雖然我係窮撚但40歲買幾千萬樓都唔係萬中無一
專科醫生都得

平行時空？

徐永豪

QC

最風光嗰個根本唔洗撈
因為佢老豆係某酒店集團老闆
而家三字頭係外國讀緊第三個master

香港最大黑幫組織機構

冇乜留意，不過有個當年俾人話斯文靚仔既同學之前做sales係咁煩撚住哂

QC邊黎女仔

兩間旅館的老闆

如果唔係話有咩大志宏願 又唔係大玩特玩嘅係咖
身邊有啲中同（除咗上面所講嗰啲）都好多中產 父母留咗畀仔女一人一層樓揸手 其實冇咗買樓同供樓呢兩樣財政壓力 響香港來講生活都真係幾唔錯

唔係兒子就人妻最成功
印印腳做少奶奶

罰你重睇

香港地有層樓住有瓦遮頭
唔好話我冇乜大志
三萬零蚊一個月養到車飲下紅酒
我已經好好使

住山頂九成時間喺歐洲嘆世界
職業：兒子

係未唔靚架?

小學得唔得 做外賣仔
條友當年係學校好威 經常被人請去唱歌 次次參加比賽都攞冠軍

十大富豪個仔

最風光嗰啲仲讀緊書 反而最垃圾嗰幾個 讀唔成書嗰啲 一個喺大陸有權有勢返咗大灣區發展 佢聲稱自己每個月洗十幾萬 我相信佢 因為試過喺大陸用佢嘅權力加快咗政府嘅處事速度 一個自己屋企有物業變咗小老闆 坐定定有錢收

澤楷條女咪最風光

開餐廳
十幾萬一個月

可以當撈偏，呢個

係外國讀緊唔知第幾個master

600 億身家，唔駛做，死撚咗，風光大葬

做緊保險狗

班人風光關我撚事
最緊要我依家好折墮

錯重點

全部無聯絡
最好個個我聽講玩左佛牌後多左好多搵錢嘅路數
正定偏就唔知
但搵得最少個個就係我 每個月得12000蚊

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

靚女做樓面, 難左D...

天理何在

利申:做過炒散, 廚房佬唔狗公既話我切J

代表香港泳隊奧運參賽，好似複賽出戰過添

做狗 最撚風光 最撚威
光明正大打鳩人 毋需負任何責任

拉

溝到佢就發達

地產 風山水起

你😂👍

美國總統

最風光嗰個撈緊營多

倫敦金撈到買樓、靚車同金勞

呢個世界蠢人真係好多

倫敦金

我明 我地成班朋友都有呢種感覺

又抹黑

點解你睇IG又知有二世祖？有出現過既話又係包？你老母都比你老豆包咗好多年下

做狗

我淨係知最撚mk唔讀書嗰個做撚咗黑警

香港權力嘅頂端

上司公司董事

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可能係佢屋企人想磨練下佢。

有錢咪有興趣

黑警
拉

講名，我扮唔知佢家底，用真誠媾佢

事成分返10萬8萬媒人費俾你又點話。

好多都做緊兒子
利申名校

最叻嗰個好似考到 警察督察做。
佢考到之後都無咩理我呢種窮朋友。割都唔駛割。

紫靈[我] 15碎 ？

讀書最叻嗰個唔G
最屎嗰個開鋪做緊老闆
買左新樓供緊

當然係狗 日日OT 佢個心幾撚威呀
又有幾千補水又有得打人

son

做雞有幾風光

會唔會開埋戲畀佢拍？

小學同學，嫁左個係大陸屋企開地產公司既有錢支那仔，22歲都未夠連仔都生埋

笑貧不笑娼

唔知你講緊乜

你查下句野點解先出黎柒

原本入嚟諗住開下眼界
又係清一色兒子 女兒 悶唔悶啊你班撚樣

飯長

不如你解釋下 柒在係邊？

如果有人個中學同學係做av女優應該威過晒上面堆兒子,女兒

句野意思係諷刺緊個社會笑貧不笑娼既荒謬情況
唔係叫你笑窮人唔笑雞

呢啲撈得咁好嘅人通常中學係咩人嚟

d膠留返畀你自己享用啦
第一個留言既人覺得為富貴做雞先最風光
咪正正反映左社會笑貧不笑娼既情況
做雞係高尚 窮人被賤視
而第二個留言「做雞有咩咁風光」其實咪諷刺緊第一個留言者既心態

副局長

poly Hm好多有錢女

讀完又真係出黎撈

呢啲一般係老豆老母叫
事關都識個朋友英國嗰邊幾間鋪
之後老豆話叫佢磨幾年先肯交俾佢
宜家係餐廳做緊waiter

四孩之母 四個都唔同老豆

識左個二世祖，好似係乜乜上市公司副主席之類
垃圾藍絲

我老豆係全球第一有錢

上左全民做星

爸打同郭炳湘同年？郭德勝應該好早發跡，當年你同佢做得同學，學歷環境都應該唔差喎

上市公司主席個仔

速龍

咁你呢

總統

撈麵

金融地產保險都係

個社會笑貧不笑娼好荒謬咩？
不笑娼係因為娼都係一份工
雖然地位低下，但始終係自己努力養活緊自己
相比之下，笑貧就係諷刺緊嗰啲有手有腳但遊手好閒嘅閒窮人
用日本做例子，就即係笑啃老族都唔會笑AV女優

Com sec

好多走左去做工程
上一年grad嘅好多走左去做狗

大忙人嚟
搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人
用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加為公司制定未來政策。
就嚟加入埋董事會。
簡直係公司主力核心。

其實唔一定係最風光先至令人羨慕嘅

當年同班有好多而家做咗專業人士，醫生律師會計師乜人都有，不過出親嚟都見佢哋係咁呻返工辛苦，日日8-9點先放工，無哂時間。

反而有班去咗外國，唔係話係果到搵大錢，不過做份普通嘅工儲幾年錢都買到樓，正正常常6-7千呎，每日5點放工，生活輕輕鬆鬆，返而更加令人羨慕。

冇做過野 都唔洗做富二代

移左民

警察 月入二萬六

10萬8萬係條女到拎 識玩

老豆大陸有米
打本比二世袓係上面開車行
懶係勤力成日係ig post 話比心機發展公司
成日揸住老牛 法拉 賓B影相

區議員

做傳銷做到被人影上報紙

靠自己系列

就有個出左部 5.5 做搬屋 運輸果d
叫做養得起部 平平地既ben跑
成日周圍旅行
btw屋企唔洗佢養

有層樓，五、六萬舒服啲

毒

比人包
冇正職但經常post高級酒店相
經常出國但永遠冇旅伴身影

係咪呀女結婚老豆送2個壽臣山單位比佢果個？

仲以為會有人求介紹

揀啱客就上樓

江永祥

依家係。九巴董事總經理辦公室行政助理

同埋印象睇過佢個訪問 唔似係有錢仔好似係屋村出身

牙醫，醫生，big4

無乜邊個特別風光

但有人因為老母係綠卡, 去左美國住大屋讀名校

開咗個網站叫LIHKG

大人網

怪獸家長真係入嚟mon下post
要仔女成功首先你自己要成功

準醫生... ...(掛？）

正正常常6 7千呎

小弟做敗家仔
一年都未必返香港一次
日日環遊世界 唔拍拖但周圍都有女伴
利申 講笑

緊係食軟飯（媾到人的話）

係佢老豆間公司做緊唔知咩董事
洗唔洗落手落腳做就唔知
睇佢ig長期係歐洲睇下波行下Balenciaga

狀元係中學大我一年既師兄
印象中係屋村出身
唔似係航空高層個仔

圖呢？

我有個中同住公屋
但係老豆有幾個的士牌
條友DSE得1分
一畢業佢老豆就俾咗30萬佢做生意

有個中學同學本身做ibank個類
識左幾個富二代
後尾Quit左份工同班富二代公司
投資工廈重建
而家住緊天晉一

嫁有錢佬

渣airbus la

炒股發左達

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記
[/quote]

做緊人個仔

我識嗰啲有錢仔又狂做生意，狂媾女

有資金backup真係好

我屌 我個同學住灣仔山上面複式單位
grad 咗之後做樓下7仔pt
一做做咗3年幾 依家仲番緊

有家底既講緊幾十個億
移左民,日日係lasvegas嫖賭飲吹
成鳩日send 相send片比我, 聲稱人生最大目標係引我過去同佢一齊玩

自己努力既有個有十幾間細鋪仔,不過近半年唔知佢點啦

利申 30

連登X席吹水大會正式開始

全世界

嫁左俾隻狗

非洲都唔放過

以前喺英國中學有D俄羅斯，沙地阿拉伯，什至非洲嘅同學，老豆係做石油嘅，你覺得佢哋仲需要撈嗎？

美國做緊tutor/研究

兩隻白衫狗
做咗狗後D行為同以前完全唔同
近排十月成班舊朋友食咗餐飯
係度講自己做咩職業
兩隻狗唔敢點出聲
至於小弟我就係個小社工
隻狗就即時話D社工成日阻住佢班細做嘢
成場靜撚咗好耐，各有各食（成場多港豬）
直到播新聞有個同學講話睇吓D死黑警
我哋成班即刻笑撚咗
兩條友即刻黑晒面
中學果陣佢成日屌共產黨正仆街
港人冇法治
依家變到
仲同我講話其實支共殺人係有苦衷
警察其實好唔容易嫁
有隻仲話係狗屋出嚟比幫細圍住保護佢感覺好威
算啦，當冇識過佢哋
其中一個我幾熟
同班左好幾年
以前成日一齊行山丶踩單車丶吹水丶講溝女野，都幾撚frd
另外果個普通同學
間唔中一齊食飯（我搭台）丶旅行同一組

但佢真係變咗
唔係以前嘅佢哋

讀書

岀現了

係出邊抗爭緊

正

屌你

黑警
俞頌豪俞sir

警察

十億富豪

個仔

強哥

兒子

中學已經知佢身家幾十億

做雞好風光咩？

住緊公屋返m記
見佢日日去蒲
唔憂食

要唔要擦鞋仔

佢中四無讀
依家做運輸公司老闆

屌，做緊黨衛軍阿頭，已經割咗蓆

做雞原來叫最風光

計白手興家非父幹

最叻只係40前2-3千萬資產

唔係佢

律師 醫生 研究院

唔係
我同學做城巴

唔洗撈

屌你呢句好有feel

巴打係咪半成功人士

咁已經係最風光

好似係新生嬰兒深切治療部做緊

中學同學入面真係律師兩打醫生兩打
咩專科都齊架喇

QES d 人有咁勁？

3萬邊夠車+樓?

曲線求ig名？

我意思係本身有層樓
月入三皮 揀㗎普通車都夠嘅
唔好好似連登仔咁講下下冇五萬都養唔到車先得㗎

去完英國留學,返嚟做緊警狗個日係街見到佢, 佢仲同我say hi

同年?

美國海軍

數以億計身家
做老闆住幾千呎HOUSE咁

40-50K 會比較鬆動
香港物價好高
祝生活安好

岩岩選到區議員 佢係黃 最多得26歲

空中巴果隻

我都識佢
上次見佢跑步同個鬼佬say hi

IT佬
時薪6舊幾7舊
31歲

Band3中學 廢到唔敢講

兒子

天晉睇錯天鑄

個個美英澳加仲讀緊書
我就岩岩畢業出黎做野

一係條女9吹 有自戀性人格障礙
一係間酒店係佢老豆老母嘅 叫佢入去磨練下
再唔係就個女有問題🤨

黑警洗腦真係好恐怖

風光就無 問你借錢買保險好多

小學同學
lol打上菁英

40歲(破產)

認同最尾嗰句
又蠢又想搵快錢

見過一個中學女同學，比一個有錢佬包左
成日見佢IG唔洗做野周圍去

迫不及待好想玩玩了

去左丹麥做北歐人

做緊兒子，大listed co chairman 個仔
個廳有架林寶做擺設

唔明點玩到悶，佢冇學識？世界觀細？唔發展專長？

仲有搞樂團

10000米

我好欣賞MK文學

喺apple總公司做緊野

環遊世界緊

我都收到風喎
好似有四個堂口

做兒子

上左岸 女
識到個有錢佬
土豪生活

倫敦金 無聯絡好耐
做左2-3年 廿幾歲渣撚住幾個單位係手
今年年頭同學聚舊聽講入左精神病院

典解

渣貨van 月入三十幾k

ST PAUL CO-EDU？

又索又可愛,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,啊爸同啊媽死曬 但佢啊爸同啊媽留左好多錢比佢

係香港生活，全部人咪又係咁

呢間唔止兩打，有完整一班人入medic

應該係QE啦

傳統名校通常出專業人士，少數做生意。

係吖，同一屋簷下

其實算幾風光， 計番概率可能重少過你識醫生律師

溝咗個女仔 你就會成為最風光果個

一層都2-3千尺，townhouse兩層都6千，仲未計前後花園，車房，雜物房

麥當勞經理

96 hku grad
上年一出黎做野跟左個大4年北上開公司既師兄上去做野
做左年半已經搵到第一桶金. 依加供緊700萬既樓...

做道友嘅概率都好細

如果唔做 搵唔返份糧 要做落去 就要蒙蔽自己既良心
如果有良心根本做唔到黑警呢份工

慈雲山屋村仔

上市公司下一把交椅
職業：兒子

果然連登仔吹水功力最風光

廿歲果陣做生意（正當）一個月搵7萬（雖然有老豆一開頭打少少本）

到宜家23歲好似間公司大撚左過佢老豆
揸緊幾層樓

不過見佢甩甩地頭髮

啲有錢人成日落club蒲 又唔駛返工
我就捱到殘一殘而家佢地叫我我都攰到蒲唔到

咩生意

外科醫生，普通科醫生，律師，科學館副館長，我嗰年唔算多有成就

呢個post有變成名校面試班宣傳單張既potential

做好自己啦

So sad

洗完後佢哋只係會信自己同警甴同伴
幾老友嘅人講嘢都唔會信
完全隔絕狗圈外人

職業 兒子

邊度既外國？我係美國市內未見過咁撚大既townhouse喎 佢住鄉村？
single house都有啲可能 不過唔會係你形容既人會買架囉

澳洲，2m AUD有找

啱阿，起薪禁高
散仔24k。 白衫45k
對於fresh grad泥講無比吸引
仲有狗蝸送比你住
人往往要係利益同道德中決擇
不要太看高人性
貪婪係源源不盡 人類是被慾望推動的動物
呢個亦都係點解依然每個月有人報名做狗嘅原因
你叫佢哋去其他行業就一定冇呢D糧
點都要捱番五年上下先有
佢哋高估咗自己嘅道德底線可以守住良心
但其實人心無比脆弱
墮落成魔都不過係幾小時嘅事

做緊popo，而且月入4皮，全班同學無一個月入高過佢

有錢使咩發展
想玩咩就玩咩

暫時未喺老豆搵仔見到佢哋個名已經開心

做黑警
上埋老豆搵仔
條友依家月入100k
又可以隨街打人射人
心情差又可以捉兩件入差館屌
成個社會主流又吹奏佢

搞咩而家big4都可以拍埋ibanker 同mnc mt比較。明明big4只係廉價勞工

自己做big4見到身邊啲朋友做mt就好羨慕

識一個廿歲未夠生左兩件

做sale 低賤狗學校出身

有冇話睇埋咩生肖 星座咁

我講兩打醫生兩打律師都係自己識個堆
未計自己唔識一定唔只啦
P.S. 中學讀九龍男校

做狗果個

白衫狗黎，讀書差，讀asso果時仲要請槍搵人做功課先上到大學

最行運既係老豆係雞仔餅，直入輔警和PMP，一畢業就考到幫辦，條仆街仲要有BC，隔幾個月換一次model級既港女，玩厭即棄

8月果時唔知係咪搵唔到港女食，走去食咗件大陸妹

離開警隊
佢出面搵唔返呢個人工，警察部的人工仲要高過其他紀律部隊

佢男朋友

中學賣毒品 依家做正行大生意 買左車買左樓

屌你去Google睇句野點解啦

同樣故事發生係美國佢就係最風光果個

當年全級第一
依家做緊特首

前線手足
比人告緊暴動

Tvb?

奀星 全民造星2 肥巴士

狗

一日一度既連登吹水大會現正展開

話唔定係佢哋爆料

lm

GirL:

紫靈15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

有個炒股發咗達而家做咩投資達人
有個好有錢，之後阿爸大病放晒啲投資，仔女專心辭職做和理非家長

好多結婚後富貴

可能自己屋企酒店由低做起

Lm

由睇AV 去到日本做機手拍AV

重點

係英國退左休

同人唔同命

個個都識咁多勁人

點解
係咪做太多陰質野

我唔介意喎

敦倫金呃左幾球野 北上開搞d垃圾幣呃大陸佬
做埋火鍋鋪老闆

做緊老細隻私家雞，但月薪廿幾三十粒

係一出世已經喺終點

做女兒 DSE都唔洗考去左外國讀書

利申：窮撚公立中學

一次過pay off唔使慢慢供先叫勁

係咪響台北開hostel?

打機嗰陣？

唔知呀唔想知呀

我早幾年中學老師嗰朋友

我中學同學做左前任中華人民共和國廣東省深圳市大灣區香港特別行政區既首長

完全唔知

基本上全部都冇聯絡咁濟

我

宣傳下

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

做獨生女兒
想當年佢會考得7分，老豆老母即送佢去外國讀書，一去到就揸跑車返學，成家移民咗去個邊陪女兒讀書，最後law school grad，屋企個狗屋大過我間房，唔駛做仲包埋條仔，車房起碼6架跑車～

拍拍下'站起來'米好尷尬

最風光嗰啲做緊學生

犯咩法？

唔係藝員嚟

讀緊書可以有幾風光

10後？

專業人士就律師、醫生、Big4、bank嗰啲啦

但最風光係 保險佬 & 炒股人，月球人咁，full pay買樓買supercar

唔記得了，好似都係代理商果類

好想做屬職業兒子啊
日日他他條條冇咩煩惱
唯一煩惱可能係下月去邊道玩

某程度上都係命運 有運 豬都飛到上天

在美國有私人飛機

奧運單車男運動員

ibanker、醫生照打，早排仲打鳩個渣波子既律帥同搵水射鳩商會主席

做緊上市公司vp

做緊黑警

中五嗰陣已經有自己wiki page

識個客佢個女都係咁
佢自己又係美國公司高層
佢老婆又係有錢到仆街
又係去做酒店樓面

我學校仲出咗呢條奶共護旗手
唔g你哋sick 5 sick?
師兄弟勿相認
師姐妹可以

唔算最風光 不過出名因為擦鞋仔
而家應該坐緊監
逼未成年男童幫佢口交 上埋新聞

黑社會頭目
有正女介紹我扑

自己

以前有個女同學一畢業就結婚
連讀大學都話唔考慮
結果生左個仔之後變左單親媽媽

外國銀行董事

洗咩問， 一定係撈緊黑警的同學

人哋有錢都走去返下工 又要俾你班友屌唔做嘢又屌人港女

你知唔知好多醫生都係月球人 再勁d星球人都大有人在

柴灣分區警署小隊指揮官

建制派立法會議員

落選 鄉事派議員個孫

醫生多多多幾十萬一個月 、 月球星球實情唔多

管有兒童色情物品

HI 師弟

我嗰屆啲人好似冇咁勁喎，不過好似醫生、律師、BIG4會計都有啲

Big4就唔好提啦唔入流

最慘嘅係 係將來連一個所謂風光嘅中學同學都唔冇...

*都冇

早排fb 個校友group 因為佢開晒拖

我要吹都吹自己啦
吹個friend托柒咩
自己未見過大蛇屙尿仲好意思話人

係咪將軍澳？

咁你有冇扑到？

立圾會議員，典型泛民。

big4

audit

下邊個

好似彩虹村
不過讀書就慈雲山村校啦

以前返餐廳炒散都識條友屋企有生意 阿爺啱啱死咗分咗幾千幾萬俾佢 而佢本身好似做銀行 話覺得太悶唔啱佢 轉咗做全職侍應 不過成日轉

黑警，仲要做埋中學家教會主席

識人23歲渣緊層500萬樓（自己持有）

咁事實係依家香港地真係冇咩野風光得過做兒子
你估真係咁多白手興家咩

職業學生

一講黑社會就問人係咪姓鄧，

距你老母咩屌

扮乜

做狗
總督察
日日叫d靚去打手足
自己坐冷氣房

個朋友老豆做地產，讀完書承繼父業
起過好多樓，現家做緊總統

應該係冇朋友嘅邊緣毒撚先會咁

白衫狗

佢以前係貨車佬
而家日日係ig post model s 食下午茶
原來轉左做uber

特首

個個都好L霉

無聯絡:
上市公司CFO
法官
政治助理
ibanker
財經界演員
歌手(算有人識果d)

有聯絡既:
大學教授
牙醫, 醫生, 律師, 會計師 n個

利申: 傳統名校

做梗冒險樂園長工！威風🍇

真係光宗耀祖

有舊同學做黑警呀
幾風光

真心

屌！我都識佢

講真， 人大左就發現如果同學本身有錢， 讀唔成書都可以出埠讀大學番香港做中產

我呢啲公屋仔要出盡奶力先做到份濕鳩工， 高不成低不就

同學喎
你係呢個年齡？

叫 Gary？

做緊我老婆

AO

岩

係
所以窮人真係唔好生仔

去咗中東嗰邊做油王嘅女婿

辛苦錢

sad

想聽詳情

真。風光

sad but true

條友仲要笑人唔識解 點知係自己閱讀理解0分

早幾年佢炒bitcoin 炒到依家唔洗做......
有樓有車上流生活.....

女同學唔讀書，之後俾屋企送咗去美國留學，畢業就嫁俾個有錢ABC中坑，移民咗去美國，條仔仲打本俾佢開公司。

屌你真係好撚勵志

電競
攞過世界冠軍

真係好應景

可以送去外國讀書本身家境都ok啦

有個女同學經常拎塊閪當八達通四維嘟

而家好撚野，俾佢嘟左件億萬老坑做二奶，生活無憂做闊太，公平嗎

轉頭俾樓面mk仔溝咗搞大埋

你韓國人？

睇到我懷疑人生唔怪父母，只怪自己唔識投胎
明明呢個世界咁多有錢人，偏偏我係基層

可能Partner呢

最風光嘅同學考咗警務督察

Partner可以多錢過專科醫生

Popo
消防
入境
海關

全部紀律部隊

中學留班三年 做左防暴狗

另一個女既25前就創業開美容 （有錢老公打本

做傳銷

星球醫生

巴打咩年紀

李萬機

發覺好多唔係名校出身嘅最風光一定有白衫幫辦份

姓乜?

原來佢老豆良心發現，想回饋社會

呢d有錢仔我先最尊敬，唔係去周圍玩，係追求精神上嘅滿足。

未必係想學完之後去做d咩，但咩都學下應該好開心

佢地個個都係我之下

hi 校友渣渣手

選到區議員
醫生律師有幾個
有個IO 入境主任

個個都大撚把錢

香港小姐前3

同我中學女班長一樣
個名兩個字

屋邨廢校出唔到醫生律師
有學生考到港大都已經打哂飛機

咁佢真係幾巴閉，第日就算冇戲拍都可以等住嫁有錢佬

點解全部都係名校，職業係兒子既人
Band3公屋畢業果班去晒做倉做地盤？

因為呢個po都係吹水大會

伊中 ？

唔洗做 職業係兒子
每曰工作就係食好野
所以話 係香港 自己幾努力都冇撚用 人地屋企人幾層靚樓揸手 你搵5，6萬一個月都追唔到人地果種生活質素

佢做左火影我本來都想做，已經升到中忍，可惜半路出走做左叛忍

top tier 明星 又嫁咗比個top tier 明星

嘩屌你，係咪住東涌

最好果個一畢業入左政府做grad E, 而家27歲係政府做緊工程師，應該6萬幾一個月。而我地其他同學有啲仲讀緊master，有啲仲係諗緊轉唔轉行，有啲隔幾個月就辭一次職。

我身邊都有幾個菁英 我諗我一生嘅運應該係用晒嚟識佢哋

又唔洗攞哂成副身家買樓嘅

拍完會唔會唔想睇

大學教授
保險公司分區director
專科醫生

三十幾歲

香港警察
全香港人都識

呃飯食都吹唔漲

風光嚟講分四類職業：兒子/女兒/新抱/入贅女婿

警甴

你信嘅話就真係蠢人

不過做政府E位 發唔到達都唔會餓死

純講錢既有個中學老死佢老豆係佢初中時開始做生意，睇住佢由唐樓搬去私樓再搬去豪宅。係佢中學畢業時屋企己經手持幾個鋪位收租。到佢大學畢業無耐，佢老母左剩低幾個收租單位比佢兩兄妹。

講工作既最風光應該係個當年新移民既同學，由初中插班連 26 個字母都唔識到會考英文有 A，高考仲要做埋學校歷屆最佳。大學畢業十年左右己經係某間國際性大酒店既 Regional Director

小貧撚我咪就住公屋囉
亦都係讀band3
沙田三大武館之一
其實中咗呢兩樣都幾難風光吓

唔通你係魚豬哈殺屎基？

其實絕大部分都係老豆老母有錢去造就一堆醫生律師

公屋醫生都有 但千中無一囉

上咗天堂做Angel
I miss him so much

Ig?

佢老母比有錢佬屌
然後自己再嫁有錢佬
再生兩件有J既
以家開Bentley

畢業之後因爲壓力得到都幾嚴重既精神病 而家先叫可以返到份冇乜壓力既正職

住公屋 打份萬幾蚊既工 然後1年去2,3次旅行

睇你點定義風光啦
我又唔覺得風光一定用曬錢黎都做指標
你係嗰個行業好出色，例如係一個出色嘅歌手或者導演，我覺得都可以叫好風光
我就係討厭呢種華人社會永遠淨係用錢嚟到做指標嘅思維
成日話香港人唔識欣賞乜乜物物，就係因為個撚個都用呢個模式諗嘢

揸住十間劏房收租

嫁左有錢人 懷孕中

Alex Alan!
我過咗嚟金鐘Office！
估唔到王騎同事都係校友

唔識管理 對唔住囉

呢個post 簡直係逼人直示心底黑暗
點解得自己咁撚濕鳩十幾年都係原地踏步

李慧晾

我中學同校某人呃左人40萬而家搞到女著埋早
心諗首期都買唔起柒到呢

人哋唔使用咁多錢買樓有同你講咩？
用啲錢玩車玩女唔好？？

而家最兜痞嗰個中學同學撈緊咩

上緊連登

POPO
個個月雙糧 仲上埋電視

三十幾歲出黎掛牌，求其做個小手術都幾萬，大野六位數，好多醫生上月球，有咩咁平衡時空

做倒已經係萬中無一

又唔會萬中無一。

講做邊行驚自爆
我嗰行比較冷門，總之唔係啲好搵嘅行業

全港得8000名私家戈醫生， 又點會萬中無一

現屋企背景好影響成功機會率。我讀過嘅學校嘅range算幾大，我見識過基層要上流真係好難。

band 5中學(中一至中五): 我知幾個住公屋又搵到錢嘅都係做地盤。

band 5中學(alevel): 住公屋嘅人明顯少過中一至中五嗰批，最叻嘅就係做到銀行經理，會計師。

poly hd civil: 月入由4萬一個月到8萬一個月不等。成堆同學得幾個係住公屋，但係佢地都係band 1中學升上去。

美國墨佬區cc : d local屋企背景麻麻嘅，好多讀完2年書就做返正常人返嘅工，空少/會計/侍應。至於留學生，屋企無錢根本去唔到。

Berkeley me bs: 9成最後都係工程師，幫Intel, nasa, Tesla 打工。嗰批同學已經無幾個係屋企窮，而且佢地以前讀嘅學校都唔會太差。

Berkeley me ms: 除左原校生，黎得嘅都係mit,Stanford, princeton之類，未聽過有人屋企窮。除左做工程師，有做大學professor /醫生/ibanker。

本身讀醫（香港計）得幾百個醫科學位，total 報大學有十幾萬人（ju+non-ju)

之後做到專科醫生又唔係每一個專科可以出去掛牌，上面巴打仲要話40歲已經幾千萬，咁都唔係萬中無一？

全港有8000個私家醫生，但你諗下有幾多個係40歲左右

有小學同學變到好撚靚
學生相畀人放過上連登幾次

整容？

選過港姐，而家仲喺cctvb做緊

無個風光，有工開既已經算唔錯

果間「村校」，有會考年代一屆可以出廿幾個拔尖

邊間七仔

圖?

係F1車隊做工程師

記得自己一個中學同學中4冇讀，飛左去美國做關於汽車嘅生意。
而家我仲on99係度讀大學，條友已經日日同鬼佬吹水去bar，瘋狂識鬼妹

我d 中學同學最多都係做到
機師
律師
中學老師
big 4 會計師
有個就賣保險，好似依家唔使做

將來最風光係香港戰勝個一刻！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

一個手術不到三個鐘，住院平民房3-4日收拾幾萬，公立醫院不超過一仟元

升左做麥記銀牌

啱啱結婚上車
利申：00後

善用不推文回覆

應該無2x個咁多
不過有年中七理科班係得返12-13個人左右
得一個女仔

當年考第一果個入hku精算

最後當差

有份拍？

白衫？

關家榮？？

我身邊十幾歲已經過兆了

唔係女大十八變
個樣同細個都似，但越大越靚

放圖睇下

可能想系酒店搵target呢

識條友一grad即靠爸爸打本做小生意

TVB奶共明星

兩個字？

住壽臣山。
唔冼自己買樓。

三個，最近好紅

死一百個先成就一個
唔洗太介懷
社會大把好似自己咁庸庸碌碌嘅人

6uo

class distinction 邊度都冇變 我讀cc班香港留學生得我係band3嚟嘅都估到出生係好重要

接手左老豆大陸啲廠 收錢拍片話自己撐警

第一種:家族式有錢人 （李嘉誠， Koch)
第二種: 天才致富型 （gates, bezos, mark zuckerberg)
第三種: 權力份子生態圈 （習種， 馬雲， 馬化騰，金立群)
第四種: 利益團體邊緣份子: （ 林鄭，鄭若樺, 巨企高層)
第五種: 大多中產至中上產背景加專業人士 （醫生，律師， ibanker，精算師，生意人)
第六種: 中產或基層 （靠成績向上遊， 最終有份過得去的工作，如EO, 教師，護士，社工， 測量師等)。部分做得身體壞。
第七種： 讀唔成書，但覺悟做紀律部隊或做建築真漢子。
第八種：讀過下八大，但揾普通文員職級，或被逼做藍領工作，甚至失業，或讀master避世
第九種： 讀唔成書，家境唔好，但逼自己讀上去，畢業揾份勉強能夠維生的工作，但還grant loan同比家用，甚至自己啲醫藥費。
第十種：家境唔好，讀唔成書，個底花哂。打下散工，跟下車，送下pizza。但做唔得耐。有部分甚至拎眾緩，犯罪。

99.5%屬於第五至第十種人。

以前我會同人講，d仔女成唔成才同讀咩野學校無大關係。到依家睇返轉頭，其實關係好明顯，所以我都叫d朋友盡量比仔女好d嘅教育

我個妹果屆有廿一個

黑警
連OT錢6粒數一個月

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

識一個人
屋企有馬 超有錢
但屋企規定一定要有份工
先有零用錢拎
佢依家做緊銀行低級back office

靠自己系列
讀書叻嘅通常都ibank/醫生/銀行撈得幾掂
讀書一般嘅就護士，出黎幾皮一個月都算唔錯
喺大學識人啱啱做咗區議員 （黃）

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

拎緊綜援

區已完（堅）不過墮咗馬

跳高？

嫁左人
日日喺屋企湊仔

當年最串嗰個：係英國碩士畢咗業去咗港大做Part-Time Tutor

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望